[錶]想買黑鋼帶錶求推薦

想買黑鋼帶錶
希望一千尾買到

精工好似有一隻
但係好似超budget

model no.?

近期見有個網黑鋼錶做緊優惠，好似1199左右

精工有 ，當時日本買左，約1800 ，見city chain冇，可能舊款